吉野家個廿蚊下午茶牛飯伏到仆街

見佢幅圖用下午茶雞飯隻碗

屌你老未細碗到

兩串野用咁大隻碟
資源錯配

識叫唔係咁叫 叫外賣嘅話同普通餐同一個盒同一個size

20蚊想點

廿蚊個tea想人比大大碗你

Ching 做咩咁睇唔開呀

估都估到啦...

唔係喎
佢用KFC細飯size發泡膠裝喎

幅圖就普通碗 出到黎就咁細碗
就好似條女望落大大波 除衫先發現墊好多pad咁

外賣先伏 細到bb仔都唔夠食

要多唔叫大牛係咩心態

廿蚊仲想點 鮑参翅肚好唔好

碌司華力腸去小店買都至少8蚊, 仲想點

大家都好鐘意二元對立
廿蚊仲想點 有得你食已經好好
廿蚊俾乜乜乜你食好唔好
話細就等於要大

冇野好講

幅圖就咁 認為咁都叫迷你嘅就算

請睇左下角

20蚊今時今日真係好抵

有飯有小食仲有杯野飮都只係$20仲想點

應該叫袖珍牛肉飯

淨係食豬雞牛是常識吧

嘔飯咁食先過癮

其實係杯可樂同碌腸縮細咗, 但現實大返
仲有舊豆腐, 你賺咗添啦

係外賣 特盛根本同無加一樣
下午茶仲少到

賣$20
成本係幾多？

等睇有人話吉野家年年蝕做人人義工

咁你想點呀